吸糞初體驗！通渠月薪兩萬、入行零要求：屎唔係最臭

最後好慘，唔敢同個仔講自己職業做倒屎

港豬把口最臭。

掃街 掃街倒屎